大家千奇唔9好去圍醫院

醫院咩地方大家都知
就係一個政治中立，人道救援ge地方！
去圍醫院等於比人鬧我地連醫院都無放過比子彈人！！！！！！千奇唔好比子彈人聽日記者會啊！

唔好比人慫恿去醫院！ 一個局黎

推

幫推

你up乜